Rosé大跳《WAP》趴地扭臀 影片7秒原唱Cardi B轉發稱讚

Rose跳得仲好睇